我不好愛

不好愛 已經造成不少傷害 別再忍耐
病情這麼危殆 沒幾多奇跡可盼待
在世間 千萬人 億萬人
有一些人卻 實在不適合被寵愛

我又憤怒 又脆弱 固執不會改
怕被冷落 卻不肯接待